[nba]vince carter, matt barnes, towns, ariza呢d算唔算黑人?

唔算好黑又唔算好白, 係咪有d拉丁裔?

古天樂算唔算黑人？

J kidd都算

呢D好似叫light skin nigger

大力芬都混黑人

灰人

有咩勁既純白人?

larry bird?

最白既黑人

司機